<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projetos maiores on SomVezzo</title>
    <link>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/</link>
    <description>Recent content in Projetos maiores on SomVezzo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Dec 2022 15:27:19 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://som-vezzo.me/portfolio/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Atmosphere</title>
      <link>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/atmosphere/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 01:36:15 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/atmosphere/</guid>
      <description>Atmosphere Atmosphere é um ambiente de improvisação direcionada, isto é, uma performance de improviso livre que segue certas diretrizes. Isso significa que é uma performance sempre em evolução/mudança, nunca é tocada exatamente igual.
A essência da obra é o instrumento virtual \drone, que possui uma sonoridade e características muito particulares (mais sobre isso na página sobre o instrumento), e que em muito moldam as diretrizes de Atmosphere.
A programação da obra é toda feita em sclang, dentro do SuperCollider, e é basicamente a definição do instrumento, em si, e a configuração das conexões entre os parâmetros que o controlam e os controles da interface digital, feita em TouchOSC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estrada da Perdição</title>
      <link>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/estrada-perdicao/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 13:33:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/estrada-perdicao/</guid>
      <description>Estrada da perdição - trilha sonora alternativa Esse projeto foi um dos exercícios com trilha sonora durante a minha graduação na Unicamp, em que o objetivo era de criar um novo conveito sonoro/musical para a cena, exercitando desde a concepção e poética até o trabalho de produção e pós-produção musical.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Âmagus</title>
      <link>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/amagus/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 14:30:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/portfolio/projects/amagus/</guid>
      <description>Âmagus O que é? Âmagus foi o meu TCC de bacharelado em composição musical na Unicamp.
Se trata de uma peça autoral live-eletronics (isto é, uma música que mistura sons acústicos com processos em um computador, como processamento de áudio, síntese sonora, execução de funções, código&amp;hellip;). É um ambiente de improvisação e processos estocásticos que seguem certas diretrizes, programado em sclang, no SuperCollider.
Interface e programação Essa foi a interface que criei para a execução da peça.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
