<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Som-Vezzo</title>
    <link>https://som-vezzo.me/</link>
    <description>Recent content on Som-Vezzo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Nov 2020 15:35:27 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://som-vezzo.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sobre mim</title>
      <link>https://som-vezzo.me/about/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jun 2021 18:56:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/about/</guid>
      <description>Eu te ajudo a absover toda a teoria musical e aplicá-la na sua prática!  Há mais de 10 anos atuando no mercado, ajudando pessoas a realizarem seus sonhos dentro do universo da música.
Sou apaixonado por compreender cada vez mais os &amp;ldquo;porquês&amp;rdquo; por detrás dos processos musicais, nas mais diversas atividades, e acredito que &amp;ldquo;fazer música&amp;rdquo; pode ser algo muito mais profundo e pessoal a partir dessa compreensão.
Nascido na cidade de Suzano-SP, no ano de 1994, minha história com música começa desde muito cedo, ouvindo as doces notas do piano que minha mãe tocava, já ali fui cativado pela beleza das melodias e riqueza das harmonias que ouvia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como soltar o seu improviso no violão e na guitarra - Método AFM</title>
      <link>https://som-vezzo.me/lp/pv022022/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 16:59:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/lp/pv022022/</guid>
      <description>Qualquer um pode aprender a tocar e improvisar no seu instrumento. Sabia que, se você consegue entender minhas palavras aqui, você tem tudo que precisa para soltar os seus improvisos no violão/guitarra? Assista essa aula inicial, gratuita, para entender isso melhor, e também&amp;hellip;  O jeito certo de estudar/treinar o seu improviso; Como usar a teoria de forma prática; Todos os passos que te levam à desenvoltura no instrumento;       Chega de ficar estagnado, penando para conseguir se soltar no instrumento, pescando conteúdos soltos na internet que só vão te deixando cada vez mais confuso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extras</title>
      <link>https://som-vezzo.me/servicos/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Mar 2022 16:15:24 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/servicos/</guid>
      <description>Serviços musicais para suas mais diversas necessidades  Aulas de teoria musical e composição&amp;hellip; Aulas particulares, individuais (exceto em casos especiais), normalmente com 1h de duração, semanalmente, onde você irá aprender tudo - acordes, escalas maiores, menores, modos gregos, técnicas de composição, funções harmônicas etc - que precisa para entender e criar as suas próprias músicas com tranquilidade e domínio. Músicas sob encomenda&amp;hellip; Trilhas sonoras para os seus vídeos, arranjos musicais para suas letras e poemas, auxílio na criação das suas músicas, músicas nas mais diversas formações musicais (de instrumento solo à orquestra) para seus eventos, todos com o mais absoluto cuidado de buscar exatamente a música que você imaginou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aulas de composição e teoria musical</title>
      <link>https://som-vezzo.me/theorylp/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Feb 2022 13:55:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/theorylp/</guid>
      <description>Aprendendo a tornar seu sonho em realidade! A criatividade e expressão criativas são características inerentes do ser humano. E como gostamos de exercê-las! Desde muito novo eu sempre gostei de criar coisas, fossem histórias e aventuras com meus bonecos e brinquedos, casas no The Sims®, os mais diversos objetos com legos e semelhantes&amp;hellip;
E foi o que me levou, junto ao gosto pela música, a estudar e me profissionalizar na área de composição musical - e o que me move até hoje, ainda, a continuar aprendendo e me aprimorando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música sob encomenda</title>
      <link>https://som-vezzo.me/complp/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Feb 2022 13:55:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://som-vezzo.me/complp/</guid>
      <description>Músicas sob encomenda - da sua imaginação ao mundo real! A música faz parte das nossas vidas, e expressar nossa criatividade também é uma natureza humana. É muito comum, e muito bom - diria até saudável -, buscarmos expressar de alguma forma aquilo que nos toca na alma, seja através da música, letra/poemas, desenhos&amp;hellip; E muitas vezes em combinações destes.
Talvez você chegou aqui pois é uma dessas pessoas que gosta de se expressar artisticamente, mas precisa de ajuda com a parte musical, para musicar um poema, uma letra, criar a trilha sonora de uma história, talvez encomendar uma música para tocar ou cantar para alguém&amp;hellip; Ou até para ser a trilha sonora de um momento único e especial na sua vida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
